屌奶星，班撚樣成點先返又係放5點半，我8點半返又係放5點半

真係多撚謝你狗鐵

邊個叫你8點半返? 你老闆?

喂, 今晚有D 野趕, 幫手留低一陣得唔得?

班撚樣仲有面返黎放底個袋就即刻跟人出去食晏

連早餐都未食呀，唔通買件三文治返來食半個鐘先出去食lunch咩